［連登有愛］尋犬啟事

最近走失咗隻多咀狗
我都唔知佢咩品種溝咩品種
總之係雜種狗黎
隻多咀狗最叻玩macbook
又成日話人地住公屋點點點
佢已經冇係校台浦頭好多日
雖然多咀狗佢犯眾憎
不過我地校園台手足少件玩具玩都有啲悶
有好心人士係友台見到佢嘅話
麻煩你sd依個po俾佢叫佢入黎報報平安
同埋同佢講聲
教我用macbook啦dllm